壹傳媒市值能否挑戰cctvb

282
昨日 幾億
Now 25億

Cctvb
38億（近月不斷下跌）

幾時有藍屍G持cctvb

肥佬黎應該估唔到佢仆街果日就係隻股票炒起之時

可能知
應該風水師醒佢2句: 當你去到絕境 就係你.......

與其諗市值挑戰cctvb ,不如諗點樣收購cctvb好過la

收黎做乜
明明陰乾就執
好快變atv

點會估唔到
黃子華一早講咗
黎智英好明白香港人最鍾意就係睇人仆街

已過

其實如果蘋果真係市值過左tbb
可唔可以三成換佢五成操控返tvb

佢又唔會放 升幾多都唔關佢事

要通訊局批

支持配股收購tvb

咁撚煩